一人一個朗迷輸波既籍口

1.之前係五冠王，ajax有無啊
2.中場垃圾
3.隊友太廢，浪費Chance
4.今年阿朗擦助攻
5.我朗有歐國盃，小花有無啊

6. penalty........我要既penalty呀
球証。。。？ 人呢。。。？

要去搵返自己

老左

對唔住 我收左錢

隊波壞左

人地已經入左球鬥心頭鎚隊友垃圾渣

中場冇世一抖住

7. 阿嫂冇喊到

冇左靈魂

無向對家球迷打到飛機

俾籍口球隊重建

今晚會喊

又要拎個屎眼俾佢發泄

睇得出果種眼神，係渴望勝利既決心，係戰士既霸氣獨有眼神，祖記就係需要呢一種，會令人望而生畏。
得我朗有依個眼神,梗係唔夠踢喇

死巴狗嘅錯

朗迷：Alex Ada

小花有冇盃

小花輸波 疤狗有冇藉口呀?